const festivals = [{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "1dbca825e19686e317d23418eceba682e42d864e", "fields": { "frequentation": '24000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677593038/FrenchFests/festival-les-petites-folies-2023-20230201141518_j8lzgl.jpg", "description": "Les Petites Folies reviennent les 26, 27 et 28 mai 2023 avec une programmation de folie ! Au programme, un cocktail iodé composé de superbes concerts, des moments de partage, des rencontres, de la bonne humeur… et surtout un moment unique en bord de mer pour profiter en famille ou entre amis !", "code_insee_commune": "29098", "geocodage_xy": [48.4502704596, -4.76463637416], "annee_de_creation_du_festival": "2011", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les Petites Folies en Pays d'Iroise", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC du Pays d'Iroise", "commune_principale_de_deroulement": "Lampaul-Plouarzel", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, Jazz, blues", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "242900074", "adresse_postale": "15 rue du Rohennic", "departement_principal_de_deroulement": "Finist\u00e8re", "identifiant": "FEST_29098_2939", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "29810", "site_internet_du_festival": "www.lespetitesfolies-iroise.com", "adresse_e_mail": "lespetitesfolies.iroise@gmail.com", "nom_de_la_voie": "15 rue du Rohennic", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-4.76463637416, 48.4502704596] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "f22426b9d4729d258de8207eda5dfbc7720a87d6", "fields": { "frequentation": '20600', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677593375/FrenchFests/download_p09xo1.jpg", "description": "Astropolis est un festival de musique électronique se déroulant au bois de Keroual, près de Brest, ainsi que dans divers lieux emblématiques de la ville, entre le début du mois de juillet et la fin du mois d'août selon les années. C'est le plus ancien festival de musiques électroniques en France encore en activité1, il rassemble chaque année entre 10 000 et 30 000 personnes, chiffre difficilement estimable en raison de sa dispersion, tant temporelle que spatiale. En quelques années, il a réussi à s'imposer comme un grand évènement électro français, aussi bien par l'affluence (19 000 personnes pour la soirée de clôture en 2005) que par les artistes présents.", "code_insee_commune": "29069", "geocodage_xy": [48.4189328656, -4.56200695639], "annee_de_creation_du_festival": "1995", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Astropolis Et\u00e9", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Brest M\u00e9tropole", "commune_principale_de_deroulement": "Guilers", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Musiques \u00e9lectroniques, techno", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "242900314", "departement_principal_de_deroulement": "Finist\u00e8re", "identifiant": "FEST_29069_2526", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "29820", "site_internet_du_festival": "www.astropolis.org", "adresse_e_mail": "contact@astropolis.org", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-4.56200695639, 48.4189328656] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "528724f49181bfb92f22333bc33b48dd02276d4d", "fields": { "frequentation": '60000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677593919/FrenchFests/premiers-noms-bdm-2023_fz7mni.jpg", "description": "L’équipe du Boudu se prépare à vous accueillir les 4-5-6 août 2023 en Presqu’île de Crozon – Aulne Maritime. 3 jours au cœur de la prairie de Landaoudec où nous retrouverons 3 scènes et des artistes venus du monde entier. On vous embarque au dessus des nuages de la prairie de Landaoudec, à bord de ce navire et de concerts volants. Mettons les voiles sur l’été 2023 pour voguer vers de nouvelles aventures musicales.", "code_insee_commune": "29042", "geocodage_xy": [48.2449715382, -4.49170347769], "annee_de_creation_du_festival": "2000", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival du Bout du Monde", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Presqu'\u00eele de Crozon-Aulne maritime", "commune_principale_de_deroulement": "Crozon", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Musiques traditionnelles, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock, Jazz, blues", "sous_categorie_musique_cnm": "04- Musiques traditionnelles et du monde", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200066868", "adresse_postale": "114 Bd de la France Libre", "departement_principal_de_deroulement": "Finist\u00e8re", "identifiant": "FEST_29042_1897", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "29160", "site_internet_du_festival": "www.festivalduboutdumonde.com", "adresse_e_mail": "contact@quai-ouest.net", "nom_de_la_voie": "114 Bd de la France Libre", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-4.49170347769, 48.2449715382] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "4c5502178c3ce4d34ef0e3aa339126a73b6c8ead", "fields": { "frequentation": '55000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677594136/FrenchFests/fete-du-bruit-dans-landerneau-2023-20221226170503_kimcyp.jpg", "description": "Le Festival Fête du Bruit dans Landerneau 2023 aura lieu du vendredi 11 août 2023 au dimanche 13 août 2023 à Landerneau sur l'Esplanade de la Petite Palud. Le festival fait suite à la Fête du Bruit de Saint Nolff qui a lieu en juillet dans le Morbihan. Au programme du Festival Fête du Bruit dans Landerneau 2023, découvrez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Landerneau. Les premiers noms du festival Fête du Bruit à Landerneau 2023 sont Macklemore, Damso, Placebo, Dropkick Murphys, Foals et Matmatah.", "code_insee_commune": "29103", "geocodage_xy": [48.4507528968, -4.2643453824], "annee_de_creation_du_festival": "2009", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "F\u00eate du Bruit dans Landerneau", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC du Pays de Landerneau-Daoulas", "commune_principale_de_deroulement": "Landerneau", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, RnB, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Pop, rock, Jazz, blues", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "242900801", "adresse_postale": "Enceinte du Parc Urbain \"Les Jardins de la Palud\"", "departement_principal_de_deroulement": "Finist\u00e8re", "identifiant": "FEST_29103_2946", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "29800", "site_internet_du_festival": "https://landerneau.festival-fetedubruit.com/", "adresse_e_mail": "communication@regie-scene.com", "nom_de_la_voie": "Enceinte du Parc Urbain \"Les Jardins de la Palud\"", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-4.2643453824, 48.4507528968] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "7e74afc02b12fa958f085cadbfa6fc47d51c42b9", "fields": { "frequentation": '270000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677594384/FrenchFests/MjAyMjEyN2EwOWZjZDUyZjg1NDdjNzc5OTIwNWM0NTA5NTdiYTU_ytgbve.webp", "description": "Le Festival Les Vieilles Charrues 2023 vous donne rendez-vous pour une 31e édition du 13 au 17 juillet 2023 à Carhaix Plouguer. Les Vieilles Charrues est un festival incontournable de Bretagne comme le Festival du Bout du Monde. Au programme du Festival Les Vieilles Charrues 2023, retrouvez Robbie Williams, Aya Nakamura, Lomepal, Soprano et bien d'autres artistes. Les Red Hot Chili Peppers seront en clôture du festival. ", "code_insee_commune": "29024", "annee_de_creation_du_festival": "1992", "geocodage_xy": [48.2687578823, -3.56626363851], "identifiant_cnm": "0", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les Vieilles Charrues", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Poher communaut\u00e9", "commune_principale_de_deroulement": "Carhaix-Plouguer", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "242900744", "adresse_postale": "Site Kerampuilh", "departement_principal_de_deroulement": "Finist\u00e8re", "identifiant": "FEST_29024_1267", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "29270", "site_internet_du_festival": "http://www.vieillescharrues.asso.fr/", "adresse_e_mail": "info@vieillescharrues.asso.fr", "nom_de_la_voie": "Site Kerampuilh", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-3.56626363851, 48.2687578823] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "7e74afc02b12fa958f085cadbfa6fc47d51c42b9", "fields": { "frequentation": '800000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677595356/FrenchFests/festival-interceltique-2023-programmation_ll573r.png", "description": "Le Festival interceltique de Lorient, abrégé en FIL (en breton : Emvod ar Gelted en Oriant) se tient tous les ans à Lorient, en Bretagne. Il réunit des dizaines de groupes des pays et régions d'origine celtique pendant dix jours lors de la première quinzaine d'août. Il promeut toutes les formes de musiques issues des pays celtiques, des chants millénaires au folk, au rock, au jazz, en passant par les œuvres symphoniques dans un environnement de création extrêmement prolifique. Le festival trouve son origine dans l'accueil en 1971 d'une compétition de bagadoù. Dès l'année suivante, il s'est tourné vers l'interceltisme pour se démarquer d'autres festivals de la région, puis s'est ouvert par la suite à d'autres formes d'expressions culturelles. Il devient à partir de la fin des années 1990 l'un des festivals français les plus importants par son nombre de visiteurs, en en accueillant jusqu'à 800 000 dont 115 000 entrées payantes en 2010. ", "code_insee_commune": "29024", "geocodage_xy": [48.2687578823, -3.56626363851], "annee_de_creation_du_festival": "1971", "identifiant_cnm": "0", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival interceltique de Lorient", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Poher communaut\u00e9", "commune_principale_de_deroulement": "Lorient", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "242900744", "departement_principal_de_deroulement": "Finist\u00e8re", "identifiant": "FEST_29024_1267", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "56100", "site_internet_du_festival": "https://www.festival-interceltique.bzh/", "adresse_e_mail": "festival@festival-interceltique.bzh", "nom_de_la_voie": "Site Kerampuilh", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-3.37823200917, 47.7500486947] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "8649aac6aa0cf4cf94a2b5e1a3cd42e2535346ca", "fields": { "frequentation": '165000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677596127/FrenchFests/festival-du-chant-de-marin-2023-20230111103526_ixwh5m.jpg", "description": "Le Festival du chant de marin de Paimpol (Gouel kan ar vartoloded en breton) est une manifestation musicale et maritime internationale qui a lieu tous les deux ans sur le port de Paimpol (Côtes-d'Armor). Principalement dédiée aux chants de marins et aux bateaux anciens de toutes provenances, les vieux gréements, ce rassemblement maritime créé en 1989 prend pour thème à chaque édition un continent ou une région, représentatifs des musiques des mers du monde. Les visiteurs peuvent y découvrir leurs chansons, leurs bateaux et leur gastronomie. La Fête du chant de marin, organisée par l'association de Paimpolais ADEPAR en 1989 et 1991, reprise depuis 19971 par une association soutenue par la commune de Paimpol, renommée Festival du chant de marin en 2007.", "code_insee_commune": "22162", "geocodage_xy": [48.7733386239, -3.05459397042], "annee_de_creation_du_festival": "1989", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival du Chant de Marin", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Guingamp-Paimpol Agglom\u00e9ration de l'Armor \u00e0 l'Argoat", "commune_principale_de_deroulement": "Paimpol", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Musiques du monde, Musiques traditionnelles", "sous_categorie_musique_cnm": "04- Musiques traditionnelles et du monde", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200067981", "adresse_postale": "Port de Paimpol en 2023", "departement_principal_de_deroulement": "C\u00f4tes-d'Armor", "identifiant": "FEST_22162_4578", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "22500", "site_internet_du_festival": "www.paimpol-festival.bzh", "adresse_e_mail": "Contact@paimpol-festival.bzh", "nom_de_la_voie": "Port de Paimpol en 2023", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-3.05459397042, 48.7733386239] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "7f89b03479a843c4f3f063edcb5dc659203f0d78", "fields": { "frequentation": '78000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677596180/FrenchFests/img_4802_oifk2m.webp", "description": "Le Festival Art Rock 2023 vous donne rendez-vous pour ses 40 ans à Saint-Brieuc du vendredi 26 mai 2023 au dimanche 28 mai 2023. Au programme du Festival Art Rock 2023, retrouvez Benjamin Biolay, Adé, Zaho de Sagazan et de nombreux artistes en concert à Saint-Brieuc.", "code_insee_commune": "22278", "geocodage_xy": [48.5149806053, -2.76154552773], "annee_de_creation_du_festival": "1983", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Art Rock", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Saint-Brieuc Armor Agglom\u00e9ration", "commune_principale_de_deroulement": "Saint-Brieuc", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock, Jazz, blues", "sous_categorie_musique_cnm": "09- Pluridisciplinaire", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200069409", "adresse_postale": "12 Rue Poulain Corbion", "departement_principal_de_deroulement": "C\u00f4tes-d'Armor", "identifiant": "FEST_22278_5679", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "22000", "site_internet_du_festival": "https://www.artrock.org/", "adresse_e_mail": "info@artrock.org", "nom_de_la_voie": "12 Rue Poulain Corbion", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-2.76154552773, 48.5149806053] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "7f89b03479a843c4f3f063edcb5dc659203f0d78", "fields": { "frequentation": '42000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677596650/FrenchFests/motocultor23_teaser1_facebook-1-1024x536_lx4sqy.jpg", "description": "Le Motocultor Festival est un festival de musique metal, ayant lieu depuis 2007, dans le pays de Vannes, dans le département de Morbihan, en Bretagne. Il accueille environ soixante-dix groupes internationaux et locaux sur trois jours et, depuis 2019, sur quatre jours.", "code_insee_commune": "22278", "geocodage_xy": [48.5149806053, -2.76154552773], "annee_de_creation_du_festival": "1983", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Motocultor Festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Saint-Brieuc Armor Agglom\u00e9ration", "commune_principale_de_deroulement": "Saint-Nolff", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock, Jazz, blues", "sous_categorie_musique_cnm": "09- Pluridisciplinaire", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200069409", "departement_principal_de_deroulement": "C\u00f4tes-d'Armor", "identifiant": "FEST_22278_5679", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "56250", "site_internet_du_festival": "https://www.motocultor-festival.com/", "adresse_e_mail": "contact@motocultor.fr", "nom_de_la_voie": "12 Rue Poulain Corbion", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-2.66583210925, 47.6984675237] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "a53046b22b9dbc51a438bc7adfaa2b4bc1977abe", "fields": { "frequentation": '45000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677596900/FrenchFests/Les_Escales1674828780034-format4by3_ouhd6a.png", "description": "Le Festival Les Escales 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Saint Nazaire du vendredi 28 juillet 2023 au dimanche 30 juillet 2023. Au programme du Festival Les Escales 2023, retrouvez Angèle, Jain, Izïa, Gazo, Jeanne Added, Pierre de Maere, Adé et pleins d'autres artistes !", "code_insee_commune": "44184", "geocodage_xy": [47.2802857028, -2.25379927249], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "\u00cele", "annee_de_creation_du_festival": "1989", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les Escales", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA de la R\u00e9gion Nazairienne et de l'Estuaire (CARENE)", "commune_principale_de_deroulement": "Saint-Nazaire", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "244400644", "adresse_postale": "\u00cele", "departement_principal_de_deroulement": "Loire-Atlantique", "identifiant": "FEST_44184_6064", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "44600", "site_internet_du_festival": "https://www.festival-les-escales.com", "adresse_e_mail": "gchabaud@les-escales.com", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-2.25379927249, 47.2802857028] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "f7588dbe40e467e6eeec50328d771220c58d3726", "fields": { "frequentation": '29000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677597006/FrenchFests/visuel_wordpress-1500x800_wu9ht5.jpg", "description": "Le Dub Camp Festival 2023 se déroulera du mercredi 12 juillet 2023 au samedi 15 juillet 2023 à Joue sur Erdre au Lac De Vioreau. Au programme du Dub Camp Festival 2023, retrouvez de nombreux artistes et groupes de musique en concert dans la Loire-Atlantique à Joue sur Erdre.", "code_insee_commune": "44077", "geocodage_xy": [47.5092437538, -1.42943494948], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Lac", "annee_de_creation_du_festival": "2015", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Dub Camp", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC du Pays d'Ancenis", "commune_principale_de_deroulement": "Jou\u00e9-sur-Erdre", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "sous_categorie_musique": "Reggae, dub", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "244400552", "adresse_postale": "Lac Lac de Vioreau", "departement_principal_de_deroulement": "Loire-Atlantique", "identifiant": "FEST_44077_2674", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "44440", "site_internet_du_festival": "https://www.dubcampfestival.com/", "adresse_e_mail": "adm.associationgetup@gmail.com", "nom_de_la_voie": "Lac de Vioreau", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.42943494948, 47.5092437538] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "64ca5bfd9e9ff2a324f69ad219dd603276003bbb", "fields": { "frequentation": '45000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677597140/FrenchFests/programmation-2023-festival-roi-arthur_ab2inj.jpg", "description": "Le Festival du roi Arthur est un festival de musique se tenant depuis 2008 dans la commune de Bréal-sous-Montfort à une dizaine de kilomètres au sud-ouest de Rennes en Ille-et-Vilaine et organisé par l'association du Festival du roi Arthur (AFRA). Ce festival se déroule les vendredi, samedi et dimanche du dernier weekend du mois d'août. Le village du Roi Arthur est organisé dans la journée du samedi dans le centre-ville de la commune de Bréal-sous-Montfort. Il propose un marché d'artisans locaux, des animations médiévales (cracheurs de feux, échasses, théâtre) des jeux traditionnels bretons proposés par l'association La Jaupitre et des concerts. L'intégralité des animations du village du Roi Arthur sont gratuites.", "code_insee_commune": "35037", "geocodage_xy": [48.044637167, -1.86571618785], "annee_de_creation_du_festival": "2008", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival du Roi Arthur", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC de Broc\u00e9liande", "commune_principale_de_deroulement": "Br\u00e9al-sous-Montfort", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, RnB, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "243500618", "adresse_postale": "Le Mafeu", "departement_principal_de_deroulement": "Ille-et-Vilaine", "identifiant": "FEST_35037_1031", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "35310", "site_internet_du_festival": "www.festivalduroiarthur.fr", "adresse_e_mail": "contact@festivalduroiarthur.fr", "nom_de_la_voie": "Le Mafeu", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.86571618785, 48.044637167] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "3e794f89edb17e70f0bc964612ea5e968a12e5b2", "fields": { "frequentation": '26000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677597379/FrenchFests/Post_carre_prog_totale_Bobital_23-2_osrlz2.jpg", "description": "Le Festival Bobital ou Festival l'Armor à Sons est un événement musical se déroulant depuis 2009 au parc du Louvre dans la commune de Bobital, à 5 km au sud-ouest de Dinan. Descendant du Festival des Terre-Neuvas, alors deuxième festival musical de France quant à la fréquentation (150 000 festivaliers en 2007), le festival met désormais en avant son côté festif et convivial en invitant des groupes français confirmés et connus pour leur potentiel à rassembler les festivaliers sur un site à taille humaine, mais également des artistes internationaux.", "code_insee_commune": "22008", "geocodage_xy": [48.4144897659, -2.09704568121], "annee_de_creation_du_festival": "2009", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Bobital - L'Armor \u00e0 Sons", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Dinan Agglom\u00e9ration", "commune_principale_de_deroulement": "Bobital", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200068989", "adresse_postale": "Plaine du Louvre", "departement_principal_de_deroulement": "C\u00f4tes-d'Armor", "identifiant": "FEST_22008_871", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "22100", "site_internet_du_festival": "www.bobital-festival.fr", "adresse_e_mail": "info@bobital-festival.fr", "nom_de_la_voie": "Plaine du Louvre", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-2.09704568121, 48.4144897659] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "1549208d76e53237d4dde63c815ee6493786132e", "fields": { "frequentation": '56000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677597542/FrenchFests/patchwork-color2-scaled-1_hfjwtt.webp", "description": "Les Rencontres Trans Musicales sont un festival international de musiques actuelles qui se tient tous les ans début décembre à Rennes et qui s'étire sur trois à cinq jours suivant les années. En 2012, le festival a rassemblé plus de 60 000 personnes et a comptabilisé environ 32 000 entrées payantes.", "code_insee_commune": "35238", "geocodage_xy": [48.1119791219, -1.68186449144], "complement_d_adresse_facultatif": "1 Rue Saint-H\u00e9lier", "annee_de_creation_du_festival": "1979", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Rencontres Trans Musicales de Rennes", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Rennes M\u00e9tropole", "commune_principale_de_deroulement": "Rennes", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_musique": "Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock, Jazz, blues", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "243500139", "adresse_postale": "UBU", "departement_principal_de_deroulement": "Ille-et-Vilaine", "identifiant": "FEST_35238_5396", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "35000", "site_internet_du_festival": "www.lestrans.com", "adresse_e_mail": "info@lestrans.com", "nom_de_la_voie": "UBU", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.68186449144, 48.1119791219] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "f23d8903006a90f1d477792d675116402d8947b6", "fields": { "frequentation": '41600', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677597838/FrenchFests/la-nuit-de-l-erdre-2013_boki6g.jpg", "description": "Mythos est un festival qui se tient à Rennes en France et qui a pour objectif de célébrer la parole sous toutes ses formes (théâtre, récit, conte, musique, etc.).", "code_insee_commune": "35238", "geocodage_xy": [48.1119791219, -1.68186449144], "complement_d_adresse_facultatif": "Saint-Jacques-de-la Lande", "annee_de_creation_du_festival": "1997", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Mythos", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Rennes M\u00e9tropole", "commune_principale_de_deroulement": "Rennes", "region_principale_de_deroulement": "Bretagne", "sous_categorie_spectacle_vivant": "Th\u00e9\u00e2tre", "sous_categorie_musique_cnm": "09- Pluridisciplinaire", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "243500139", "adresse_postale": "2 Place Jules Vall\u00e8s", "departement_principal_de_deroulement": "Ille-et-Vilaine", "identifiant": "FEST_35238_5390", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "35000", "site_internet_du_festival": "festival-mythos.com", "adresse_e_mail": "info@festival-mythos.com", "nom_de_la_voie": "2 Place Jules Vall\u00e8s", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.68186449144, 48.1119791219] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "ea258600f8f486dda79ed06b61c795c2ccf9cb85", "fields": { "frequentation": '54000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677597838/FrenchFests/la-nuit-de-l-erdre-2013_boki6g.jpg", "description": "Il est éclectique, ouvert à tous les âges et répond à tous les goûts musicaux, le festival La Nuit de l'Erdre est devenu un événement incontournable de l'été ligérien. La qualité artistique de ses programmations aura pesé lourd dans la montée en puissance de sa popularité.", "code_insee_commune": "44110", "geocodage_xy": [47.447122285, -1.51824792558], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "1998", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "La Nuit De l'Erdre", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC d'Erdre et Gesvres", "commune_principale_de_deroulement": "Nort-sur-Erdre", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, Vari\u00e9t\u00e9s internationales", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "244400503", "adresse_postale": "1 Rue de rocheflour", "departement_principal_de_deroulement": "Loire-Atlantique", "numero_de_voie": "1", "identifiant": "FEST_44110_4473", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "44390", "site_internet_du_festival": "www.lanuitdelerdre.fr", "adresse_e_mail": "gabriel.massei@lanuitdelerdre.fr", "nom_de_la_voie": "de rocheflour", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.51824792558, 47.447122285] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "6cea322f7cd3282c88bb999fa5c94aa9d0184275", "fields": { "frequentation": '31515', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677598133/FrenchFests/scopitone-151441-1200-630_yvjesf.jpg", "description": "Le Festival Scopitone est un festival annuel transdisciplinaire d’art numérique se déroulant dans plusieurs endroits de la ville de Nantes au mois de septembre. Créé en 2002 et organisé par l'association Songo (association gestionnaire de l'Olympic devenu Stereolux depuis 2011), Scopitone souhaite être la rencontre entre la musique, l’image, le spectacle vivant et les arts numériques. Son nom fait référence au juke-box hybride des années 1960, implanté dans les cafés, qui diffusait, au choix, de petits clips vidéos musicaux.", "envergure_territoriale": "Transfrontali\u00e8re", "code_insee_commune": "44109", "geocodage_xy": [47.2316356767, -1.54831008605], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Boulevard", "annee_de_creation_du_festival": "2002", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)", "discipline_dominante": "Arts visuels, arts num\u00e9riques", "nom_du_festival": "Scopitone", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Nantes M\u00e9tropole", "commune_principale_de_deroulement": "Nantes", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "244400404", "adresse_postale": "4 Boulevard L\u00e9on Bureau", "departement_principal_de_deroulement": "Loire-Atlantique", "numero_de_voie": "4", "identifiant": "FEST_44109_4321", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "44000", "site_internet_du_festival": "www.scopitone.org", "adresse_e_mail": "julie.hameon@stereolux.org", "nom_de_la_voie": "L\u00e9on Bureau", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009", "sous_categorie_arts_visuels_et_arts_numeriques": "Arts num\u00e9riques" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.54831008605, 47.2316356767] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "e392e700b48efcc7765eaa5e3e3ad2b5412b972c", "fields": { "frequentation": '180000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677598222/FrenchFests/img_3988_vsoog1.webp", "description": "Le Hellfest, également appelé Hellfest Open Air, est un festival de musique français spécialisé dans les musiques extrêmes, annuellement organisé au mois de juin à Clisson en Loire-Atlantique. Sa forte fréquentation le fait figurer parmi les plus importants festivals de musique français. Il est aussi l'un des plus grands festivals de metal en Europe et le premier en France. Il trouve son origine dans un autre festival musical, le Furyfest, qui se tenait de 2002 à 2005 dans différents lieux de la région des Pays de la Loire ; le Hellfest en prend la suite en 2006 puis connaît, en quelques années, une hausse continue de sa fréquentation, passant de 22 000 pour la première édition à 152 000 entrées payantes en 2015. En 2022, avec plus de 420 000 entrées payantes il est le plus grand festival de France.", "code_insee_commune": "44043", "geocodage_xy": [47.097896998, -1.27042598067], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "2006", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Hellfest Open Air", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Clisson S\u00e8vre et Maine Agglo", "commune_principale_de_deroulement": "Clisson", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "sous_categorie_musique": "M\u00e9tal, hard rock", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200067635", "adresse_postale": "Rue Rue du Champ Louet", "departement_principal_de_deroulement": "Loire-Atlantique", "identifiant": "FEST_44043_1700", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "44190", "site_internet_du_festival": "www.hellfest.fr", "adresse_e_mail": "joy@hellfest.fr", "nom_de_la_voie": "Rue du Champ Louet", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.27042598067, 47.097896998] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "5b7347741cfa08c2e7f77562d11561ae4eccc3b5", "fields": { "frequentation": '85000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677667432/FrenchFests/1080-1ers-noms-copie-2_ghg7ko.jpg", "description": "Jazz sous les pommiers est un festival ayant lieu tous les ans à Coutances (Manche), en France. Le festival se tient traditionnellement pendant la semaine de l'Ascension (du samedi au samedi, sauf en 2015 où l'édition commence le 8 mai, ce jour étant férié). La programmation très éclectique va du jazz « New Orleans » à la musique électronique. Elle inclut également de nombreux spectacles de rue. Les artistes invités sont aussi bien des musiciens locaux que de grandes vedettes internationales.", "code_insee_commune": "50147", "geocodage_xy": [49.0566189539, -1.44345003609], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "rue", "annee_de_creation_du_festival": "1982", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Jazz sous les pommiers", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Coutances Mer et Bocage", "commune_principale_de_deroulement": "Coutances", "region_principale_de_deroulement": "Normandie", "sous_categorie_musique": "Jazz, blues, Musiques du monde", "sous_categorie_musique_cnm": "03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200067023", "adresse_postale": "2 rue  Milon", "departement_principal_de_deroulement": "Manche", "numero_de_voie": "2", "identifiant": "FEST_50147_1863", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "50200", "site_internet_du_festival": "https://www.jazzsouslespommiers.com/", "adresse_e_mail": "mo@jazzsouslespommiers.com", "nom_de_la_voie": "Milon", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.44345003609, 49.0566189539] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "188550f79a84b475289069078953c96ce190889a", "fields": { "frequentation": '75000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677667668/FrenchFests/Google-Cover2120x1192-Annonce2-Rose-900x506_wtqsbj.png", "description": "Le Festival Papillons de nuit 2023 se déroulera du vendredi 26 mai 2023 au dimanche 28 mai 2023 à Saint Laurent de Cuves. Au programme du Festival Papillons de nuit 2023, retrouvez Soprano, Orelsan, Marc Lavoine, Bigflo et Oli, Adé, Claudio Capéo, et plein d'autres. Rendez-vous le 7 décembre pour la mise en vente des pass journée des Papillons de Nuits 2023.", "code_insee_commune": "50499", "geocodage_xy": [48.7494442333, -1.11520234761], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "rue", "annee_de_creation_du_festival": "2001", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Papillons de Nuit", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Mont-Saint-Michel-Normandie", "commune_principale_de_deroulement": "Saint-Laurent-de-Cuves", "region_principale_de_deroulement": "Normandie", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, Vari\u00e9t\u00e9s internationales", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200069425", "adresse_postale": "5 rue Principale", "departement_principal_de_deroulement": "Manche", "numero_de_voie": "5", "identifiant": "FEST_50499_5960", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "50670", "site_internet_du_festival": "https://papillonsdenuit.com/", "adresse_e_mail": "pom@papillonsdenuit.com", "nom_de_la_voie": "Principale", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.11520234761, 48.7494442333] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "d30e2e6b08850a43cb7e9546c4b4257ae006c910", "fields": { "frequentation": '108000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677667713/FrenchFests/345c04d7-df7f-4507-0a8e-ea9e517e2ede-1024x1024_fu3k9k.jpg", "description": "Le Festival Beauregard 2023 se déroulera du jeudi 6 juillet 2023 au dimanche 9 juillet 2023 à Herouville saint Clair. Au programme du Festival Beauregard 2023, retrouvez Indochine, Lomepal, Blur, Damso, Suzane, Pomme, Airbourne, Louise Attaque ou encore Shaka Ponk et pleins d'autres artistes !", "code_insee_commune": "14327", "geocodage_xy": [49.2073560619, -0.331022626025], "complement_d_adresse_facultatif": "Ch\u00e2teau de Beauregard", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Ancienne Route", "annee_de_creation_du_festival": "2009", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival Beauregard", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CU Caen la Mer", "commune_principale_de_deroulement": "H\u00e9rouville-Saint-Clair", "region_principale_de_deroulement": "Normandie", "sous_categorie_musique": "Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200065597", "adresse_postale": "Ancienne Route de Ouistreham", "departement_principal_de_deroulement": "Calvados", "identifiant": "FEST_14327_2573", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "14200", "site_internet_du_festival": "https://www.festivalbeauregard.com/", "adresse_e_mail": "prod@festivalbeauregard.com", "nom_de_la_voie": "de Ouistreham", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.331022626025, 49.2073560619] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "7f525b95acb3a9b43dd6fbe43592c1abece719bf", "fields": { "frequentation": '36000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677667991/FrenchFests/FpE6KejWYAEGXzm_ivfneo.jpg", "description": "Le Festival Les 3 Éléphants 2023 se déroulera aux dates du mercredi 10 mai 2023 au dimanche 14 mai 2023 à Laval sur La Place. Au programme du Festival Les 3 Éléphants 2023, retrouvez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Laval. Les premiers noms du festival sont Suzane, Tiakola, Zola, Winnterzuko, Birds In Row et Guts Dj Set.", "code_insee_commune": "53130", "geocodage_xy": [48.0608565468, -0.766005687142], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "1998", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les 3 \u00c9l\u00e9phants", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Laval Agglom\u00e9ration", "commune_principale_de_deroulement": "Laval", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200083392", "adresse_postale": "177 Rue Du vieuxSaintLouis", "departement_principal_de_deroulement": "Mayenne", "numero_de_voie": "177", "identifiant": "FEST_53130_3023", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "53000", "site_internet_du_festival": "Www.les3elephants.com", "adresse_e_mail": "yann@6par4.com", "nom_de_la_voie": "Du vieuxSaintLouis", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.766005687142, 48.0608565468] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "a93237551dcd36e0ccc3e711e67fbbe00f1104f0", "fields": { "frequentation": '36000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677668198/FrenchFests/vb-fest_pd6x4q.jpg", "description": "Le Festival V and B Fest' 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Chateau Gontier du vendredi 25 août 2023 au dimanche 27 août 2023. Au programme du Festival V and B Fest' 2023 retrouvez Dj Snake, Damso, Dropkick Murphys, Claudio Capéo, Deluxe, Doria, Hilight Tribe, Izïa, Landmvarks, Les Wampas, Mass Hysteria, Naâman, Perturbator, Pomme et Vitalic", "code_insee_commune": "53062", "geocodage_xy": [47.8290067122, -0.738721767875], "complement_d_adresse_facultatif": "Hippodrome - La Marouti\u00e8re", "annee_de_creation_du_festival": "2019", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "V and B Fest'", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC du Pays de Ch\u00e2teau-Gontier", "commune_principale_de_deroulement": "Ch\u00e2teau-Gontier-sur-Mayenne", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "245300447", "departement_principal_de_deroulement": "Mayenne", "identifiant": "FEST_53062_1531", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "53200", "site_internet_du_festival": "www.vandbfest.fr", "adresse_e_mail": "d.jahier@vandb.fr", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.738721767875, 47.8290067122] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "7aa0f80fbe13185b1d1642cc40c652393f297780", "fields": { "frequentation": '150000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677669049/FrenchFests/les-francofolies-de-la-rochelle-festival-1670252504.0735064_x9ej9f.jpg", "description": "Le Festival Francofolies 2023 se déroulera du mercredi 12 juillet 2023 au dimanche 16 juillet 2023 à La Rochelle. Au programme du Festival Francofolies 2023, retrouvez en concert Michel Polnareff, Dj Snake, Lomepal, Matthieu Chedid, Shaka Ponk, Chilla ou encore Adé. Découvrez toute la programmation.", "envergure_territoriale": "Intercommunale", "code_insee_commune": "85240", "geocodage_xy": [46.9248120291, -0.914182961099], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Lieu-dit", "annee_de_creation_du_festival": "1987", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival de Poupet", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC du Pays de Mortagne", "commune_principale_de_deroulement": "Saint-Mal\u00f4-du-Bois", "region_principale_de_deroulement": "Pays de la Loire", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "248500662", "adresse_postale": "Lieu-dit Poupet", "departement_principal_de_deroulement": "Vend\u00e9e", "identifiant": "FEST_85240_6013", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "85590", "site_internet_du_festival": "www.festival-poupet.com", "adresse_e_mail": "contact@festival-poupet.com", "nom_de_la_voie": "Poupet", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.914182961099, 46.9248120291] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "b0883d5f3d8ee9dd6d076397cca0f770c770b8db", "fields": { "frequentation": '80000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677668366/FrenchFests/833983-festival-de-poupet-2023-florent-pagny-orelsan-niska-les-premiers-noms_xsgpzc.jpg", "description": "Le Festival de Poupet 2023 se déroulera du 28 juin au 21 juillet prochain à Saint Malo du Bois au Théâtre de Verdure de Poupet. Au programme du Festival de Poupet 2023, retrouvez Orelsan, Gazo, Niska, Bigflo et Oli, Adé ou encore Jain et plein d'autres artistes !", "code_insee_commune": "17300", "geocodage_xy": [46.1620643972, -1.17465702836], "annee_de_creation_du_festival": "1985", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "identifiant_agence_a": "LA2", "nom_du_festival": "Les Francofolies", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA de la Rochelle", "commune_principale_de_deroulement": "La Rochelle", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "241700434", "departement_principal_de_deroulement": "Charente-Maritime", "identifiant": "FEST_17300_2832", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "17000", "site_internet_du_festival": "http://www.francofolies.fr/", "adresse_e_mail": "francofolies@francofolies.fr", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-1.17465702836, 46.1620643972] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "5c31bce4e97dc57cc8aba5d42fe16c9014f6f74a", "fields": { "frequentation": '41000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677675277/FrenchFests/Logo-RIE-noir_c6kfai.png", "description": "Le Festival Rock in Évreux 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Evreux du vendredi 23 juin 2023 au dimanche 25 juin 2023. Au programme du Festival Rock in Évreux 2023, retrouvez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Evreux.", "code_insee_commune": "27229", "geocodage_xy": [49.02015421, 1.14164412464], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Hippodrome", "annee_de_creation_du_festival": "2017", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Rock in evreux", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Evreux Portes de Normandie", "commune_principale_de_deroulement": "Evreux", "region_principale_de_deroulement": "Normandie", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200071454", "adresse_postale": "1 Hippodrome  Rue des marronniers", "departement_principal_de_deroulement": "Eure", "numero_de_voie": "1", "identifiant": "FEST_27229_2160", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "27000", "site_internet_du_festival": "Rockinevreux.org", "adresse_e_mail": "vincent.ficot@rockinevreux.org", "nom_de_la_voie": "Rue des marronniers", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [1.14164412464, 49.02015421] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "fd6eb4e09b3b64ff7e42d4a12165004951bba85c", "fields": { "frequentation": '40000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677675746/FrenchFests/ad-aetabigaaranx-20221206142539_q8yvxv.jpg", "description": "Le Festival Terres du son 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Monts aux dates du vendredi 7 juillet 2023 au dimanche 9 juillet 2023. Au programme du Festival Terres du son 2023, retrouvez Orelsan, Biga Ranx, La Femme, Shaka Ponk, Lomepal, Adé, Feder en à Monts.", "code_insee_commune": "59527", "geocodage_xy": [50.6597692969, 3.04609387889], "annee_de_creation_du_festival": "2016", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Terres du Son", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille", "commune_principale_de_deroulement": "Saint-Andr\u00e9-Les-Lille", "region_principale_de_deroulement": "Hauts-de-France", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200093201", "adresse_postale": "169 rue Sadi Carnot (Halls de la Filature)", "departement_principal_de_deroulement": "Nord", "identifiant": "FEST_59527_5647", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "59350", "site_internet_du_festival": "https://www.tumetonnesproductions.com", "adresse_e_mail": "contact@tumetonnesproductions.com", "nom_de_la_voie": "169 rue Sadi Carnot (Halls de la Filature)", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [3.04609387889, 50.6597692969] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "3bafb705df0c32c94ab68393d7ac3b3c5199bb04", "fields": { "frequentation": '35000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677676497/FrenchFests/images_vu1kqt.png", "description": "Le Festival Au Fil du Son 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Civray du jeudi 27 juillet 2023 au samedi 29 juillet 2023. Au programme du Festival Au Fil du Son 2023, découvrez Angèle, Lorenzo, Dub Inc en concert à Civray. ", "code_insee_commune": "86078", "geocodage_xy": [46.1412232275, 0.300987364675], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Espace", "annee_de_creation_du_festival": "2004", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "identifiant_agence_a": "LA49", "nom_du_festival": "Au fil du son", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC du Civraisien en Poitou", "commune_principale_de_deroulement": "Civray", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200070035", "adresse_postale": "1 Espace Fran\u00e7ois Mitterrand", "departement_principal_de_deroulement": "Vienne", "numero_de_voie": "1", "identifiant": "FEST_86078_1642", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "86400", "site_internet_du_festival": "www.aufilduson.com", "adresse_e_mail": "lachmiseverte@aol.com", "nom_de_la_voie": "Fran\u00e7ois Mitterrand", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [0.300987364675, 46.1412232275] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "7061210f9683278dafebeefaa2b5acc448210cd5", "fields": { "frequentation": '45000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677677320/FrenchFests/cognac-blues-passions-festival-scaled_rcmxsk.jpg", "description": "Le Festival Cognac Blues Passions 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Cognac du mardi 4 juillet 2023 au dimanche 9 juillet 2023. Au programme du Festival Cognac Blues Passions 2023, retrouvez M, Matthieu Chedid, Michel Jonasz, Buddy Guy en concert à Cognac.", "code_insee_commune": "16102", "geocodage_xy": [45.6962326551, -0.33507941815], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Boulevard", "annee_de_creation_du_festival": "1994", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "identifiant_agence_a": "LA3", "nom_du_festival": "Festival Cognac Blues Passions", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA du Grand Cognac", "commune_principale_de_deroulement": "Cognac", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200070514", "adresse_postale": "70 Boulevard Denfert Rochereau", "departement_principal_de_deroulement": "Charente", "numero_de_voie": "70", "identifiant": "FEST_16102_1723", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "16100", "site_internet_du_festival": "http://www.bluespassions.com", "adresse_e_mail": "info@bluespassions.com", "nom_de_la_voie": "Denfert Rochereau", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.33507941815, 45.6962326551] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "fea76fd04cb8ffa04b6f3da6930a132f126d898c", "fields": { "frequentation": '35000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677677527/FrenchFests/annonce-noms_2826x946-px_freemusic-2023-1_vz8apu.png", "description": "Le Festival Freemusic 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Montendre du jeudi 22 juin 2023 au samedi 24 juin 2023. Au programme du Festival Freemusic 2023, retrouvez Tiken Jah Fakoly, Jain, Suzane, Deluxe, La P'tite Fumée, Angèle, Julien Granel en concert à Montendre.", "code_insee_commune": "17240", "geocodage_xy": [45.2880726146, -0.387479585943], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Lac", "annee_de_creation_du_festival": "2001", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "identifiant_agence_a": "LA634", "nom_du_festival": "Freemusic / Let It Free", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC de la Haute-Saintonge", "commune_principale_de_deroulement": "Montendre", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200041523", "adresse_postale": "Lac Baron Desqueyroux", "departement_principal_de_deroulement": "Charente-Maritime", "identifiant": "FEST_17240_4029", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "17130", "site_internet_du_festival": "http://freemusic-festival.com/", "adresse_e_mail": "info@bluespassions.com", "nom_de_la_voie": "Baron Desqueyroux", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.387479585943, 45.2880726146] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "239e57b0497b9328376928c334c2518937b182d1", "fields": { "frequentation": '27500', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677677825/FrenchFests/sunska-festival_4-222752-640-0_ovmpk9.jpg", "description": "Le SunSka Festival 2023 revient les 4, 5 et 6 août 2023 pour une 26e édition à Vertheuil. Au programme du SunSka Festival 2023, retrouvez L'Entourloop, Inna de Yard, Patrice, Blaiz Fayah, Manudigital, Dub Shepherds, Zoufris Maracas, les Mèg Marrons, Smokey Joe & The Kid, Broussaï en concert à Vertheuil.", "code_insee_commune": "33545", "geocodage_xy": [45.2541334712, -0.845409908523], "complement_d_adresse_facultatif": "Domaine de Nodris", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Route", "annee_de_creation_du_festival": "1998", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "identifiant_agence_a": "LA131", "nom_du_festival": "Sun Ska", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC M\u00e9doc Coeur de Presqu'\u00eele", "commune_principale_de_deroulement": "Vertheuil", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200069995", "adresse_postale": "100 Route du Maquis", "departement_principal_de_deroulement": "Gironde", "numero_de_voie": "100", "identifiant": "FEST_33545_7016", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "33180", "site_internet_du_festival": "http://www.reggaesunska.com/", "adresse_e_mail": "info@reggaesunska.com", "nom_de_la_voie": "du Maquis", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.845409908523, 45.2541334712] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "c6403ba25711af8126b01a4f1b7c22e10e2bf7d3", "fields": { "frequentation": '160000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677677874/FrenchFests/garorock-2023-20221206092851_mrbiu5.jpg", "description": "Le Festival Garorock 2023 se déroulera aux dates du jeudi 29 juin 2023 au dimanche 2 juillet 2023 à Marmande sur la Plaine de la Filhole. Au mois de janvier, ne manquez pas l'édition hiver du Garosnow de Luchon et du Garosnow de Les Angles et au mois de mars, l'édition printemps, le Garospring. Au programme du Festival Garorock 2023, découvrez de nombreux artistes comme Lomepal, David Guetta, Gazo, Pomme, Tiakola, Louise Attaque, Shaka Ponk, Lorenzo, Adé et d'autres groupes de rock en concert à Marmande.", "code_insee_commune": "47157", "geocodage_xy": [44.5055176845, 0.172174280849], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "plaine", "annee_de_creation_du_festival": "1997", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "identifiant_agence_a": "LA182", "nom_du_festival": "Garorock", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Val de Garonne Agglom\u00e9ration", "commune_principale_de_deroulement": "Marmande", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200030674", "adresse_postale": "plaine de la Filhole", "departement_principal_de_deroulement": "Lot-et-Garonne", "identifiant": "FEST_47157_3667", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "47200", "site_internet_du_festival": "http://www.garorock.com/", "adresse_e_mail": "infos@garorock.com", "nom_de_la_voie": "de la Filhole", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [0.172174280849, 44.5055176845] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "fafe7e227e41003963e4d2adadead9e1cc5fa1a6", "fields": { "frequentation": '54000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677678301/FrenchFests/festival-musicalarue-20221215103205_pg5fha.jpg", "description": "Le Festival Musicalarue 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Luxey du vendredi 28 juillet 2023 au dimanche 30 juillet 2023. Au programme du Festival Musicalarue 2023, découvrez M, Matthieu Chedid, Jain, Hubert Félix Thiefaine, Deluxe, Biga Ranx, La P'tite Fumée, Meute, La Femme, Massilia Sound System, Matmatah, Michel Polnareff en concert à Luxey. ", "code_insee_commune": "40167", "geocodage_xy": [44.2207948584, -0.515670146445], "complement_d_adresse_facultatif": "Les Cigales", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "1990", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Spectacle vivant", "identifiant_agence_a": "LA132", "nom_du_festival": "Musicalarue", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Coeur Haute Lande", "commune_principale_de_deroulement": "Luxey", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_spectacle_vivant": "Spectacle vivant pluridisciplinaire", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200069656", "adresse_postale": "273 Rue des \u00e9coles", "departement_principal_de_deroulement": "Landes", "numero_de_voie": "273", "identifiant": "FEST_40167_3505", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "40430", "site_internet_du_festival": "http://www.musicalarue.com/", "adresse_e_mail": "info@musicalarue.com", "nom_de_la_voie": "des \u00e9coles", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [-0.515670146445, 44.2207948584] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "245766dbc882c542796223f998c5e2907145e752", "fields": { "frequentation": '250000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677678378/FrenchFests/festival-jazz-in-marciac-2023-20221209162344_uctgtq.jpg", "description": "Le Festival Jazz In Marciac 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Marciac en juillet prochain (dates encore non confirmées). Au programme du Festival Jazz In Marciac 2023, retrouvez en concert de nombreux artistes de jazz à la renommée internationale et les groupes et musiciens de jazz les plus connus.", "envergure_territoriale": "D\u00e9partementale", "code_insee_commune": "32233", "geocodage_xy": [43.521249291, 0.156300856185], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Place", "annee_de_creation_du_festival": "1978", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Jazz in Marciac", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Bastides et Vallons du Gers", "commune_principale_de_deroulement": "Marciac", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "sous_categorie_musique": "musique du monde et jazz", "sous_categorie_musique_cnm": "03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "243200508", "adresse_postale": "8 Place du Chevalier D'antras", "departement_principal_de_deroulement": "Gers", "numero_de_voie": "8", "identifiant": "FEST_32233_3648", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "32230", "site_internet_du_festival": "jazzinmarciac.com", "adresse_e_mail": "info@jazzinmarciac.com", "nom_de_la_voie": "du Chevalier D'antras", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [0.156300856185, 43.521249291] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "619e2502bcde305130308f6dc5c7d833eb77b49d", "fields": { "frequentation": '60000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677678583/FrenchFests/rio_loco_2022.jpg_l5bdrv.webp", "description": "Le Festival Rio Loco 2023 se déroulera en juin prochain (dates encore non confirmées) à Toulouse - Prairie Des Filtres. Au programme du Festival Rio Loco 2023, découvrez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Toulouse.", "code_insee_commune": "31555", "geocodage_xy": [43.5963814303, 1.43167293364], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "1995", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Spectacle vivant", "nom_du_festival": "Rio Loco !", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Toulouse M\u00e9tropole", "commune_principale_de_deroulement": "Toulouse", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "243100518", "adresse_postale": "18 Rue Saint-Remesy", "departement_principal_de_deroulement": "Haute-Garonne", "numero_de_voie": "18", "identifiant": "FEST_31555_6705", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "31000", "site_internet_du_festival": "https://www.rio-loco.org", "nom_de_la_voie": "Saint-Remesy", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [1.43167293364, 43.5963814303] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "71b8f05e5ced413e0a8127738b39d234123f2d2b", "fields": { "frequentation": '84000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677678634/FrenchFests/festival-pause-guitare-sud-de-france-221960-640-0_igsdln.jpg", "description": "Le Festival Pause Guitare 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Albi du mercredi 5 juillet 2023 au dimanche 9 juillet 2023. Au programme du Festival Pause Guitare 2023, retrouvez Indochine, Michel Polnareff, Shaka Ponk et Lomepal et de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Albi.", "code_insee_commune": "81004", "geocodage_xy": [43.9258213622, 2.14686328555], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Boulevard", "annee_de_creation_du_festival": "1997", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival Pause guitare \u00e0 Albi", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA de l'Albigeois (C2A)", "commune_principale_de_deroulement": "Albi", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, RnB, Vari\u00e9t\u00e9s internationales", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "248100737", "adresse_postale": "2 Bis Boulevard Montebello", "departement_principal_de_deroulement": "Tarn", "numero_de_voie": "2 Bis", "identifiant": "FEST_81004_116", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "81000", "site_internet_du_festival": "https://www.pauseguitare.net/", "adresse_e_mail": "justine@arpegesettremolos.net", "nom_de_la_voie": "Montebello", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.14686328555, 43.9258213622] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "71b8f05e5ced413e0a8127738b39d234123f2d2b", "fields": { "frequentation": '165000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677678974/FrenchFests/1572218-l-emf-revient-en-2023-avec-fun-radio_kv93o1.jpg", "description": "L'Electrobeach Music Festival, désigné par son acronyme EMF, est le plus grand festival français de musiques électroniques fondé par Alain Ferrand ayant lieu au Barcarès en face du Lydia, le plus vieux paquebot du monde ensablé depuis 1967. La programmation musicale reste éclectique et pas uniquement centrée sur l'EDM, répartie sur trois scènes avec une capacité d’accueil journalière d’environ 60 000 festivaliers.", "code_insee_commune": "81004", "geocodage_xy": [43.9258213622, 2.14686328555], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Boulevard", "annee_de_creation_du_festival": "2009", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival Pause guitare \u00e0 Albi", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA de l'Albigeois (C2A)", "commune_principale_de_deroulement": "Le Barcarès", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "sous_categorie_musique": "Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "248100737", "departement_principal_de_deroulement": "Tarn", "numero_de_voie": "2 Bis", "identifiant": "FEST_81004_116", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "66420", "site_internet_du_festival": "https://www.electrobeach.com/", "adresse_e_mail": "contact@electrobeach.com", "nom_de_la_voie": "Montebello", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.14686328555, 43.9258213622] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "50ab34e26105a98326497b683a7748c55fca42f0", "fields": { "frequentation": '70000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677683037/FrenchFests/Affiche-les-deferlantes_tmtf4j.jpg", "description": "Les Déferlantes Sud de France 2023 se tiendront du 6 au 9 juillet 2023 dans les Pyrénées Orientales, au Barcarès. Le programme du festival se dévoile peu à peu, laissant présager de beaux concerts avec des artistes adorés par le grand public. On retrouvera ainsi Sting, Shaka Ponk, Scorpions, Soprano, David Guetta ou encore Rosalia sur la scène des Déferlantes cet été.", "envergure_territoriale": "R\u00e9gionale", "code_insee_commune": "66008", "geocodage_xy": [42.5352193463, 3.02429862885], "complement_d_adresse_facultatif": "Ch\u00e2teau D'aubiry", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Chemin", "annee_de_creation_du_festival": "2007", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les D\u00e9ferlantes", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC du Vallespir", "commune_principale_de_deroulement": "C\u00e9ret", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "246600373", "adresse_postale": "Chemin Ste Marguerite", "departement_principal_de_deroulement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "identifiant": "FEST_66008_1374", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "66400", "site_internet_du_festival": "https://www.festival-lesdeferlantes.com/", "adresse_e_mail": "La Frontera Production // ce@festival.lesdeferlantes.org // contact@festival-lesdeferlantes.com", "nom_de_la_voie": "Ste Marguerite", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [3.02429862885, 42.5352193463] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "81665f27d7f1eb7788aec812e92d509f1010e558", "fields": { "frequentation": '53500', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677683539/FrenchFests/640x480_wf-groupes-800x600-24fev23-20914_p22xin.jpg", "description": "Le Worldwide Festival 2023 se déroulera du mardi 4 juillet 2023 au dimanche 9 juillet 2023 à Sète au Théâtre de la Mer. Au programme du Worldwide Festival 2023, retrouvez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Sete.", "envergure_territoriale": "Intercommunale", "code_insee_commune": "34301", "geocodage_xy": [43.3917705831, 3.64705148296], "complement_d_adresse_facultatif": "Theatre de La Mer", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "route", "annee_de_creation_du_festival": "2006", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Worldwide Festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA S\u00e8te Agglop\u00f4le M\u00e9diterran\u00e9e", "commune_principale_de_deroulement": "S\u00e8te", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200066355", "adresse_postale": "1 route de la corniche", "departement_principal_de_deroulement": "H\u00e9rault", "numero_de_voie": "1", "identifiant": "FEST_34301_6356", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "34200", "site_internet_du_festival": "www.worldwidefestival.com", "adresse_e_mail": "facebook", "nom_de_la_voie": "de la corniche", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [3.64705148296, 43.3917705831] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "33d4a11d8cab389d2cf16e26c44cc9b18b9ff6ad", "fields": { "frequentation": '32000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677683760/FrenchFests/Festival-FiestA-Sete-2023-Programme-Concerts-A_h2i3k8.jpg", "description": "Le Festival Fiest'A Sète 2023 se déroulera du vendredi 21 juillet 2023 au vendredi 4 août 2023 à Sete au Théâtre de la Mer. Au programme du Festival Fiest'A Sète 2023, découvrez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Sète.", "envergure_territoriale": "D\u00e9partementale", "code_insee_commune": "34301", "geocodage_xy": [43.3917705831, 3.64705148296], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Quai", "annee_de_creation_du_festival": "1997", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Festival Fiest\u2019A S\u00e8te", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA S\u00e8te Agglop\u00f4le M\u00e9diterran\u00e9e", "commune_principale_de_deroulement": "S\u00e8te", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "sous_categorie_musique": "Musiques du monde", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200066355", "adresse_postale": "2 Quai G\u00e9n\u00e9ral Durand", "departement_principal_de_deroulement": "H\u00e9rault", "numero_de_voie": "2", "identifiant": "FEST_34301_6348", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "34200", "site_internet_du_festival": "www.fiestasete.com", "adresse_e_mail": "info@fiestasete.com", "nom_de_la_voie": "G\u00e9n\u00e9ral Durand", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [3.64705148296, 43.3917705831] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "e24dac4d7e687a87ba502c0fac2a850b79cb5f0a", "fields": { "frequentation": '36000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677683842/FrenchFests/l-ecaussysteme-2023-20230127100812_efclqr.jpg", "description": "Le Festival L'Ecaussystème 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Gignac du vendredi 28 juillet 2023 au dimanche 30 juillet 2023. Au programme du Festival L'Ecaussystème 2023, retrouvez Dropkick Murphys, Matmatah, Jain, Vitalic, Pomme, Vandal, Ko Ko Mo, Dub Inc et Louise Attaque en concert à Gignac. Massilia Sound Systeme, Caballero & JeanJass, Roméo Elvis, Billx, Cali et la Caravane Passe rejoignent la programmation.", "code_insee_commune": "46118", "geocodage_xy": [44.9899523314, 1.46272754104], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Chemin", "annee_de_creation_du_festival": "2003", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "\u00c9caussyst\u00e8me", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Causses et Vall\u00e9e de la Dordogne", "commune_principale_de_deroulement": "Gignac", "region_principale_de_deroulement": "Occitanie", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200066371", "adresse_postale": "1 Chemin Chemin Du Moulin", "departement_principal_de_deroulement": "Lot", "numero_de_voie": "1", "identifiant": "FEST_46118_2399", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "46600", "site_internet_du_festival": "www.ecaussysteme.com", "adresse_e_mail": "contact@ecaussysteme.com", "nom_de_la_voie": "Chemin Du Moulin", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [1.46272754104, 44.9899523314] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "8c8eb0ecb8b3ddbb6a9d9e89e3ceb185f395d4c4", "fields": { "frequentation": '36000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677683989/FrenchFests/home_zw5kd8.jpg", "description": "Le Festival L'Ecaussystème 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Gignac du vendredi 28 juillet 2023 au dimanche 30 juillet 2023. Au programme du Festival L'Ecaussystème 2023, retrouvez Dropkick Murphys, Matmatah, Jain, Vitalic, Pomme, Vandal, Ko Ko Mo, Dub Inc et Louise Attaque en concert à Gignac. Massilia Sound Systeme, Caballero & JeanJass, Roméo Elvis, Billx, Cali et la Caravane Passe rejoignent la programmation.", "code_insee_commune": "19031", "geocodage_xy": [45.1435830664, 1.51936836063], "complement_d_adresse_facultatif": "Jardins de la Guierle", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Place", "annee_de_creation_du_festival": "2005", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "identifiant_agence_a": "LA202", "nom_du_festival": "Brive Festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA du Bassin de Brive", "commune_principale_de_deroulement": "Brive-la-Gaillarde", "region_principale_de_deroulement": "Nouvelle-Aquitaine", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200043172", "adresse_postale": "Place du 14 Juillet", "departement_principal_de_deroulement": "Corr\u00e8ze", "identifiant": "FEST_19031_1091", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "19100", "site_internet_du_festival": "http://www.brive-tourisme.com/", "adresse_e_mail": "service.accueil@brive-tourisme.com", "nom_de_la_voie": "du 14 Juillet", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [1.51936836063, 45.1435830664] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "9b9157ef04d80c37c63da0ab18cdc5ccb1e26520", "fields": { "frequentation": '200000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677684064/FrenchFests/Le-Printemps-de-Bourges-2023_nabk7n.jpg", "description": "Le Printemps de Bourges 2023 se déroulera du mardi 18 avril 2023 au dimanche 23 avril 2023 à Bourges. Au programme, Lomepal, Juliette Armanet, Tiakola, Julien Granel, BB Jacques et de nombreux artistes seront en concert pour le Printemps de Bourges 2023. Oxmo Puccino, Jeanne Added, Thomas de Pourquery, Albin de la Simone, Malo', Bertrand Belin ou encore Acid Arabe rejoignent la programmation.", "envergure_territoriale": "D\u00e9partementale", "code_insee_commune": "18033", "geocodage_xy": [47.0749572013, 2.40417137557], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "rue", "annee_de_creation_du_festival": "1977", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Le Printemps de Bourges Cr\u00e9dit Mutuel", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Bourges Plus", "commune_principale_de_deroulement": "Bourges", "region_principale_de_deroulement": "Centre-Val de Loire", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, Terme g\u00e9n\u00e9rique : musiques actuelles", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "241800507", "adresse_postale": "22 rue Henri Sellier", "departement_principal_de_deroulement": "Cher", "numero_de_voie": "22", "identifiant": "FEST_18033_994", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "18000", "site_internet_du_festival": "www.printemps-bourges.com", "adresse_e_mail": "contact@printemps-bourges.com", "nom_de_la_voie": "Henri Sellier", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.40417137557, 47.0749572013] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "040dd0502af05f2af05a684c38d3f1374ff7b6f9", "fields": { "frequentation": '100000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677684278/FrenchFests/couv_jdc4cu.webp", "description": "Le Festival Rock en Seine 2023 se déroulera du mercredi 23 août 2023 au dimanche 27 août 2023 à Saint Cloud au Domaine National de Saint Cloud. Au programme de Rock en Seine 2023, retrouvez Billie Eilish, Florence + The Machine, Placebo, The Chemical Brothers, The Strokes, Charlotte Witte, Fever Ray, Foals, Flavien Berger, Girl In Red, Tamino et plein d'autres en concert à Saint Cloud.", "code_insee_commune": "92064", "geocodage_xy": [48.8428741034, 2.20864570316], "annee_de_creation_du_festival": "2003", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Rock en Seine", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Paris Ouest La D\u00e9fense (T4)", "commune_principale_de_deroulement": "Saint-Cloud", "region_principale_de_deroulement": "\u00cele-de-France", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200057982", "departement_principal_de_deroulement": "Hauts-de-Seine", "identifiant": "FEST_92064_5718", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "92210", "site_internet_du_festival": "www.rockenseine.com", "adresse_e_mail": "ana@rockenseine.com", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.20864570316, 48.8428741034] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "44d53687e8a2b206fcb5cbce0804658512259dc5", "fields": { "frequentation": '227000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677684405/FrenchFests/solidays-2023-20230131150524_qg9kkw.jpg", "description": "Solidays 2023 se déroulera les 23, 24 et 25 juin prochain à Paris à l'Hippodrome de Longchamp. Au programme du Festival Solidays 2023, organisé par Solidarité Sida, retrouvez Angèle, Bigflo et Oli, Djadja & Dinaz, Favé, Hamza, Shaka Ponk, Sofiane Pamart ou encore Vladimir Cauchemar en concert à Paris. En 2023, Solidays fête ses 25 ans et vous donne rendez-vous pour une \"Birthday Party\" mémorable.", "code_insee_commune": "75056", "geocodage_xy": [48.8567, 2.3508], "annee_de_creation_du_festival": "1999", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Solidays", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "commune_principale_de_deroulement": "Paris", "region_principale_de_deroulement": "\u00cele-de-France", "sous_categorie_musique": "Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200054781", "departement_principal_de_deroulement": "Paris", "identifiant": "FEST_75116_4869", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "75016", "site_internet_du_festival": "solidays.org", "adresse_e_mail": "info@solidarite-sida.org", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.3508, 48.8567] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "15c3ef02f33bd44704acbd094f567cc8158517a4", "fields": { "frequentation": '95000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677684486/FrenchFests/843605-lollapalooza-paris-2023-stray-kids-onerepublic-central-cee-la-suite-de-la-programmation_bhzzgx.jpg", "description": "Le Festival Lollapalooza Paris 2023 revient les 21, 22 et 23 juillet 2023 à Paris sur l'Hippodrome de Longchamp. Au programme du Festival Lollapalooza Paris 2023, retrouvez les plus grandes stars internationales comme Kendrick Lamar, Rosalía, Lil Nas X, Damso, le Dj norvégien Kygo et la chanteuse de r'n'b Aya Nakamura en concert à Paris. Nouveaux noms ! Damso, Stray Kids, Niska, Lindsey Stirling, Rezz, Niall Horan et beaucoup d'autres rejoignent la programmation de Lollapalooza 2023.", "code_insee_commune": "75056", "geocodage_xy": [48.8567, 2.3508], "annee_de_creation_du_festival": "2017", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Lollapalooza", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "commune_principale_de_deroulement": "Paris", "region_principale_de_deroulement": "\u00cele-de-France", "sous_categorie_musique": "Musiques actuelles", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200054781", "departement_principal_de_deroulement": "Paris", "identifiant": "FEST_75116_4782", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "75016", "site_internet_du_festival": "www.lollaparis.com", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.3508, 48.8567] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "8aef74dac8b5f5ec740b2b9e5d658617c11f8e06", "fields": { "frequentation": '450000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677684676/FrenchFests/Huma-1060x480_ktqgvs.jpg", "description": "La Fête de l'Humanité 2023 aura lieu les 15, 16 et 17 septembre sur la Base 217 à Le Plessis Pate. Au programme de la Fête de l'Humanité 2023, retrouvez de nombreux chanteurs français et groupes de rap en concert à Le Plessis Pate.", "code_insee_commune": "93027", "geocodage_xy": [48.9322569546, 2.39978064801], "annee_de_creation_du_festival": "1930", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)", "discipline_dominante": "Pluridisciplinaire", "nom_du_festival": "La F\u00eate de l'Humanit\u00e9", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Plaine Commune (T6)", "commune_principale_de_deroulement": "La Courneuve", "region_principale_de_deroulement": "\u00cele-de-France", "sous_categorie_cinema_et_audiovisuel": "Cin\u00e9ma", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200057867", "departement_principal_de_deroulement": "Seine-Saint-Denis", "identifiant": "FEST_93027_2749", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "93120", "site_internet_du_festival": "fete.humanite.fr", "adresse_e_mail": "fete@humanite.fr", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.39978064801, 48.9322569546] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "ac2fcd5a0dcd3f085b9206e9c65a57a1ae4f08fe", "fields": { "frequentation": '80000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677684757/FrenchFests/AFFICHE-A4-LAST-2-724x1024_ny0vzp.png", "description": "Le Festival We Love Green 2023 se déroulera les 2, 3 et 4 juin prochain à Paris au Bois de Vincennes. We Love Green lancera les festivités des plus grands festivals parisiens de l'été avec Solidays et Lollapalooza. Au programme du Festival We Love Green 2023, retrouvez Lomepal, Orelsan, Phoenix, NxWorries (Anderson .Paak & Knxwledge), Pusah T, Skrillex, Gazo, Bon Iver, The Blaze, Little Simz, Dinos, PLK, Pomme et plein d'autres en concert à Paris.", "code_insee_commune": "75112", "geocodage_xy": [48.8351562307, 2.41980703497], "annee_de_creation_du_festival": "2011", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "We Love Green Festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole du Grand Paris", "commune_principale_de_deroulement": "Paris", "region_principale_de_deroulement": "\u00cele-de-France", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Musiques du monde, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200054781", "departement_principal_de_deroulement": "Paris", "identifiant": "FEST_75112_4891", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "75012", "site_internet_du_festival": "www.welovegreen.fr", "adresse_e_mail": "contact@welovegreen.fr", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.41980703497, 48.8351562307] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "6195acb269a5a42106e49db02418536d6e278a14", "fields": { "frequentation": '115731', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677685433/FrenchFests/main-square-festival-2023-20230127095831_afomez.jpg", "description": "Le Main Square Festival 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à la Citadelle d'Arras du jeudi 29 juin 2023 au dimanche 2 juillet 2023. Au programme du Main Square Festival 2023, retrouvez en concert à Arras David Guetta, Maroon 5, Macklemore, Orelsan et Aya Nakamura. Damso, Izïa, Kungs, Tiakola, Lost Frequencies, Suzane, Anna Calvi, The Rose, Joé Dwèt Filé rejoignent la programmation.", "envergure_territoriale": "R\u00e9gionale", "code_insee_commune": "62041", "geocodage_xy": [50.2898964997, 2.76587316711], "complement_d_adresse_facultatif": "Universit\u00e9 d'Artois", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "2004", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Main Square Festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CU d'Arras", "commune_principale_de_deroulement": "Arras", "region_principale_de_deroulement": "Hauts-de-France", "sous_categorie_musique": "Chanson, vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Pop, Indie, Musique \u00e9lectronique, Rock, Jazz, Blues", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200033579", "departement_principal_de_deroulement": "Pas-de-Calais", "numero_de_voie": "9", "identifiant": "FEST_62041_378", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "62030", "site_internet_du_festival": "http://www.mainsquarefestival.fr/", "adresse_e_mail": "musikampus@gmail.com", "nom_de_la_voie": "du Temple", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.76587316711, 50.2898964997] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "5457ab0b6612ccb99331a13c74a26f15c25056fb", "fields": { "frequentation": '41000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677765662/FrenchFests/festival-la-bonne-aventure-20230203162933_wo5q9y.jpg", "description": "Le Festival La Bonne Aventure 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Dunkerque du dimanche 25 juin 2023 au lundi 26 juin 2023. Au programme du Festival La Bonne Aventure 2023, retrouvez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Dunkerque.", "envergure_territoriale": "Interr\u00e9gionale", "code_insee_commune": "59183", "geocodage_xy": [51.0307229078, 2.33752414095], "complement_d_adresse_facultatif": "Diff\u00e9rents lieux : Quartier de Malo-Les-Bains \u00e0 Dunkerque La plage de Malo-Les-Bains  La place du Centenaire La digue des alli\u00e9s", "annee_de_creation_du_festival": "2017", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "La bonne aventure", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CU de Dunkerque", "commune_principale_de_deroulement": "Dunkerque", "region_principale_de_deroulement": "Hauts-de-France", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "245900428", "departement_principal_de_deroulement": "Nord", "identifiant": "FEST_59183_2063", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "59240", "site_internet_du_festival": "https://www.labonneaventurefestival.com", "adresse_e_mail": "martial@lesnuitssecretes.com", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [2.33752414095, 51.0307229078] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "c318772efd6fc141fa1f9e9fa77b02dd7dba5dd7", "fields": { "frequentation": '54000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677765786/FrenchFests/SHOTGUN_BANNIERE_ozog62_qsozlq.avif", "description": "Le Festival Les Nuits Secrètes 2023 se déroulera les 21, 22 et 23 juillet 2023 à Aulnoye Aymeries. Au programme du Festival Les Nuits Secrètes 2023, découvrez de nombreux artistes et groupes de musique en concert comme Angèle, Gazo, Lomepal, Lorenzo, Fishabch, Sofiane Pamart. 30 nouveaux noms rejoignent la programmation dont Jain, Boris Brejcha, Pomme, Biga*Ranx et Aimé Simone.", "envergure_territoriale": "Interr\u00e9gionale", "code_insee_commune": "59033", "geocodage_xy": [50.2058749072, 3.83263118494], "complement_d_adresse_facultatif": "Diff\u00e9rents lieux : La grande scene  L'eden  La bonaventure", "identifiant_cnm": "718", "annee_de_creation_du_festival": "2002", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les nuits secr\u00e8tes", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Maubeuge Val de Sambre", "commune_principale_de_deroulement": "Aulnoye-Aymeries", "region_principale_de_deroulement": "Hauts-de-France", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200043396", "departement_principal_de_deroulement": "Nord", "identifiant": "FEST_59033_456", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "59620", "site_internet_du_festival": "https://www.lesnuitssecretes.com", "adresse_e_mail": "martial@lesnuitssecretes.com", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [3.83263118494, 50.2058749072] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "4cd26046019af189665853dac763c7d2918b453a", "fields": { "frequentation": '102000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677766103/FrenchFests/1675268583_wzaapq.jpg", "description": "Le Festival Le Cabaret Vert 2023 se déroulera du 16 au 20 août prochain à Charleville Mezieres au Stade Bayard. Pour sa 17e édition, le programme du Cabaret Vert 2023, accueillera de nombreux chanteurs français et rappeurs actuels en concert à Charleville Mezieres. Les 1ers noms du Cabaret Vert 2023 ont été dévoilés ! Retrouvez Lomepal, Damso, Juliette Armanet, Skip the Use, Calvin Harris et de nombreux artistes.", "code_insee_commune": "08105", "geocodage_xy": [49.7752965803, 4.71724655966], "annee_de_creation_du_festival": "2005", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Le Cabaret Vert", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Ardenne M\u00e9tropole", "commune_principale_de_deroulement": "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "region_principale_de_deroulement": "Grand Est", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, Vari\u00e9t\u00e9s internationales, RnB, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200041630", "departement_principal_de_deroulement": "Ardennes", "identifiant": "FEST_08105_1485", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "08000", "site_internet_du_festival": "www.cabaretvert.com", "adresse_e_mail": "info@cabaretvert.com", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.71724655966, 49.7752965803] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },



{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "33a6e2adbbb833a1f828b98d7662c297f75259d0", "fields": { "frequentation": '80000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677766324/FrenchFests/njp-2018-charlie-winston-lepiphanographe-d-cessa-3936_brhttj.jpg", "description": "Nancy Jazz Pulsations vous donne rendez-vous du 07 au 21 octobre 2023 à Nancy et dans toute la région pour célébrer les 50 ans du festival ! Depuis sa création, NJP s'engage dans de nombreux dispositifs pour favoriser la pratique et la découverte musicale par tous les publics.", "code_insee_commune": "54395", "geocodage_xy": [48.6901995499, 6.17588254434], "annee_de_creation_du_festival": "1973", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Nancy Jazz Pulsations", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole du Grand Nancy", "commune_principale_de_deroulement": "Nancy", "region_principale_de_deroulement": "Grand Est", "sous_categorie_musique": "Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Hip-hop, rap, slam, Pop, rock, Jazz, blues", "sous_categorie_musique_cnm": "03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "245400676", "departement_principal_de_deroulement": "Meurthe-et-Moselle", "identifiant": "FEST_54395_4268", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "54000", "site_internet_du_festival": "www.nancyjazzpulsations.com", "adresse_e_mail": "contact@nancyjazzpulsations.com", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [6.17588254434, 48.6901995499] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "baf70b0316398b60f01793db163efe175f01da2c", "fields": { "frequentation": '316140', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677766520/FrenchFests/foire-aux-vins-d-alsace-2023-20230202170710_ibrzkr.jpg", "description": "La Foire aux Vins d'Alsace 2023 se déroulera du 28 juillet 2023 au 6 août 2023 à Colmar au Parc des Expositions. Au programme du Festival Foire aux Vins d'Alsace 2023, retrouvez Soprano, Florent Pagny, Sch, Djadja & Dinaz, Louise Attaque, Izïa, Aldebert, Kev Adams et Gérémy Crédeville en concert à Colmar.", "code_insee_commune": "68066", "geocodage_xy": [48.1099405789, 7.38468690323], "annee_de_creation_du_festival": "1948", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Apr\u00e8s-saison (6 septembre - 31 d\u00e9cembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Foire aux Vins d'Alsace", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Colmar Agglom\u00e9ration", "commune_principale_de_deroulement": "Colmar", "region_principale_de_deroulement": "Grand Est", "sous_categorie_musique_cnm": "15- F\u00eate de la ville, feria, f\u00eate votive, f\u00eate de la pomme, etc.", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "246800726", "departement_principal_de_deroulement": "Haut-Rhin", "identifiant": "FEST_68066_1741", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "68000", "site_internet_du_festival": "www.foire-colmar.com", "adresse_e_mail": "info@foire-colmar.com", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [7.38468690323, 48.1099405789] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "b807cbe10e9f507745829608244012cf777d5461", "fields": { "frequentation": '128000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677766558/FrenchFests/lomepal-agojiraaetadinos-20221215120925_hzn5ue.jpg", "description": "Le Festival Les Eurockéennes de Belfort 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Belfort du 29 juin au 2 juillet. Au programme du Festival Les Eurockéennes de Belfort 2023, retrouvez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Belfort. Indochine est le 1er nom annoncé aux Eurocks 2023 ! La suite de la programmation des Eurockéennes de Belfort 2023 a été dévoilée : retrouvez également Orelsan, Lomepal, Shaka Ponk, Pomme, Vladimir Cauchemar, Jeanne Added, Mezerg, Larkin Poe, Puscifer, Foals et bien d'autres artistes sur scène.", "code_insee_commune": "90093", "geocodage_xy": [47.687801557, 6.8309146345], "complement_d_adresse_facultatif": "presqu'ile du malsaucy", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "1989", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Eurock\u00e9ennes de Belfort", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Grand Belfort", "commune_principale_de_deroulement": "Sermamagny", "region_principale_de_deroulement": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "sous_categorie_musique": "Jazz, blues, Hip-hop, rap, slam, M\u00e9tal, hard rock, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, RnB", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200069052", "adresse_postale": "1 Rue rue du Malsaucy", "departement_principal_de_deroulement": "Territoire de Belfort", "numero_de_voie": "1", "identifiant": "FEST_90093_6334", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "90093", "site_internet_du_festival": "www.eurockeennes.fr", "adresse_e_mail": "festival@eurockeennes.fr", "nom_de_la_voie": "rue du Malsaucy", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [6.8309146345, 47.687801557] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "43ec046342ba4741d58b214d2001d9f72f5b3136", "fields": { "frequentation": '42000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677766867/FrenchFests/maxresdefault_ka3312.jpg", "description": "Le Festival No Logo 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Fraisans aux dates du vendredi 11 août 2023 au dimanche 13 août 2023. Au programme du Festival No Logo 2023, retrouvez les Hilight Tribe, Naâman, Danakil meets Ondubground, Tiken Jah Fakoly, Inna De Yard, Alpha Steppa x Awa Fall et bien d'autres en concert à Fraisans.", "code_insee_commune": "39235", "geocodage_xy": [47.1244743587, 5.75661818843], "annee_de_creation_du_festival": "2013", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "No Logo Festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC Jura Nord", "commune_principale_de_deroulement": "Fraisans", "region_principale_de_deroulement": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "sous_categorie_musique": "Musiques du monde, Reggae, dub", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "243900560", "departement_principal_de_deroulement": "Jura", "identifiant": "FEST_39235_2308", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "39700", "site_internet_du_festival": "www.nologofestival.fr", "adresse_e_mail": "contact@nologofestival.com", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [5.75661818843, 47.1244743587] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "aafb80b826246c637574259275ee53b4f509674f", "fields": { "frequentation": '35000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677767884/FrenchFests/15736045-1120x698_k6osml.jpg", "description": "Le Festival Europavox 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Clermont-Ferrand du vendredi 30 juin 2023 au dimanche 2 juillet 2023. La billetterie est ouverte, réservez vos places dès maintenant. Au programme du Festival Europavox 2023, retrouvez -M-, Orelsan, Pomme, Tiakola, Louise Attaque, Josman, Adé, Shame et Zaho De Sagazan en concert à Clermont-Ferrand. Pierre de Maere, Yuksek, Bianca Costa et Zaho de Sagazan rejoignent la programmation.", "code_insee_commune": "63113", "geocodage_xy": [45.7856492991, 3.11554542903], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "2006", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Europavox", "libelle_epci_collage_en_valeur": "Clermont Auvergne M\u00e9tropole", "commune_principale_de_deroulement": "Clermont-Ferrand", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "musique actuelle", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "246300701", "adresse_postale": "15 Rue DU PR\u00c9 LA REINE", "departement_principal_de_deroulement": "Puy-de-D\u00f4me", "numero_de_voie": "15", "identifiant": "FEST_63113_1671", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "63000", "site_internet_du_festival": "www.europavox.com", "adresse_e_mail": "francois@europavox.com", "nom_de_la_voie": "DU PR\u00c9 LA REINE", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [3.11554542903, 45.7856492991] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "a641c3395eb0cf7fc45c13ee2b256f84217513e1", "fields": { "frequentation": '35000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677768285/FrenchFests/fzl23-couv-event_1_tergb1.png", "description": "Le Festival Foreztival 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Trelins du vendredi 4 août 2023 au dimanche 6 août 2023. Au programme du Festival Foreztival 2023, retrouvez Gazo, Shaka Ponk, Vladimir Cauchemar, Bernard Lavilliers, La Femme, Disiz, Mezerg, MPL, et bien d'autres artistes.", "code_insee_commune": "42313", "geocodage_xy": [45.7251404881, 4.00078301382], "annee_de_creation_du_festival": "2005", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Foreztival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Loire Forez Agglom\u00e9ration", "commune_principale_de_deroulement": "Trelins", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, jazz, blues, Hip-hop, rap, slam, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200065886", "adresse_postale": "Le Mortier", "departement_principal_de_deroulement": "Loire", "identifiant": "FEST_42313_6783", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "42130", "site_internet_du_festival": "www.foreztival.com", "adresse_e_mail": "orga@foreztival.com", "nom_de_la_voie": "Le Mortier", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.00078301382, 45.7251404881] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "e78d973f5e628c7b5fd8f29e2295611c0a79284f", "fields": { "frequentation": '131000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677768399/FrenchFests/f4f57c0bf1640257e5c6d616d0079dc71aee004a_ikbmc5.webp", "description": "Le Festival Nuits Sonores 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Lyon du 17 au 21 mai 2023. Retrouvez tout le programme du Festival Nuits Sonores 2023 avec de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Lyon. Les premiers noms du festival Nuits Sonores 2023 ont été dévoilés", "envergure_territoriale": "R\u00e9gionale", "code_insee_commune": "69140", "geocodage_xy": [45.8941529725, 4.69976319866], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "QUAI", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les nuits sonores", "annee_de_creation_du_festival": "2003", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole de Lyon", "commune_principale_de_deroulement": "Lyon", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "Musiques \u00e9lectroniques, techno", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200046977", "adresse_postale": "41 QUAI PERRACHE", "departement_principal_de_deroulement": "M\u00e9tropole de Lyon", "numero_de_voie": "41", "identifiant": "FEST_69140_3562", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "69002", "site_internet_du_festival": "https://nuits-sonores.com/", "adresse_e_mail": "bonjour@arty-farty.eu", "nom_de_la_voie": "PERRACHE", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.69976319866, 45.8941529725] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "b60b001f4f7483e387d3cd42a2e8c49572fcfaf4", "fields": { "frequentation": '40000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677768652/FrenchFests/311644475_10166512951725134_4771396643127529764_n_k1wxxt.png", "description": "Le Festival 24 heures de l'INSA 2023 se déroulera en mai prochain (12, 13 ,14 mai 2023) à Villeurbanne - Campus De La Doua - Insa De Lyon. Au programme du Festival 24 heures de l'INSA 2023, retrouvez de nombreux artistes à Villeurbanne.", "code_insee_commune": "69266", "geocodage_xy": [45.7707704179, 4.88845817426], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Avenue", "annee_de_creation_du_festival": "1972", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Avant-saison (1er janvier - 20 juin)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "24 Heures de l'insa", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole de Lyon", "commune_principale_de_deroulement": "Villeurbanne", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200046977", "adresse_postale": "20 Avenue Albert Einstein", "departement_principal_de_deroulement": "M\u00e9tropole de Lyon", "numero_de_voie": "20", "identifiant": "FEST_69266_7133", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "69100", "site_internet_du_festival": "24heures.org", "adresse_e_mail": "president@24heures.org", "nom_de_la_voie": "Albert Einstein", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.88845817426, 45.7707704179] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "61001d48064392b089ef11ad3deaff1e165fc08d", "fields": { "frequentation": '34000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677768752/FrenchFests/festival-woodstower_3-217687-640-0_xufi3p.jpg", "description": "Woodstower 2023 : 24e édition - 23 au 27 août - Grand Parc de Miribel Jonage. Woodstower n'est pas un festival mais une destination entre musique, spectacles et animations à 20 min de Lyon ! Retrouve cet été : Angèle, Damso, Biga*Ranx, Ben Klock, Joachim Pastor et bien d'autres... alors rendez-vous en août, au bord du lac, pour 5 jours de fête !", "code_insee_commune": "69123", "geocodage_xy": [45.759723, 4.842223], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Chemin", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Woodstower", "annee_de_creation_du_festival": "1997", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole de Lyon", "commune_principale_de_deroulement": "Lyon", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "Hip-hop, rap, slam, Musiques du monde, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, RnB", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200046977", "adresse_postale": "Chemin de la Bletta", "departement_principal_de_deroulement": "M\u00e9tropole de Lyon", "identifiant": "FEST_69123_3588", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "69000", "site_internet_du_festival": "www.woodstower.com", "adresse_e_mail": "maxime@woodstower.com", "nom_de_la_voie": "de la Bletta", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.842223, 45.759723] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "fae4859ac1c812f2f94408c737b411b24f4175da", "fields": { "frequentation": '229000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677769548/FrenchFests/1200x680_jazz_a_vienne_2023_kuuosg.jpg", "description": "Le Festival Jazz à Vienne 2023 se déroulera aux dates du mercredi 28 juin 2023 au jeudi 13 juillet 2023 à Vienne au Théâtre Antique de Vienne. Au programme du Festival Jazz à Vienne 2023, retrouvez de nombreux artistes de jazz et groupes de musique en concert à Vienne. La programmation du festival Jazz à Vienne 2023, se dévoile peu à peu. Vous pourrez retrouver sur scène Marcus Miller, Joe Bonamassa, Joe Louis Walker et Pat Methenu et bien d'autres artistes.", "code_insee_commune": "38544", "geocodage_xy": [45.520578372, 4.88135156154], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "1981", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Jazz \u00e0 Vienne", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Vienne Condrieu", "commune_principale_de_deroulement": "Vienne", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "jazz, blues", "sous_categorie_musique_cnm": "03- Jazz, blues et musiques improvis\u00e9es", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200077014", "adresse_postale": "9 Rue du cirque", "departement_principal_de_deroulement": "Is\u00e8re", "numero_de_voie": "9", "identifiant": "FEST_38544_7053", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "38200", "site_internet_du_festival": "www.jazzavienne.com", "adresse_e_mail": "contact@jazzavienne.com", "nom_de_la_voie": "du cirque", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1980 \u00e0 1989" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.88135156154, 45.520578372] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "5d3827b28f53955b28a870b4ba6921cc2a481096", "fields": { "frequentation": '90000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677770640/FrenchFests/1672572783_lfrwz9.jpg", "description": "Le Festival Musilac 2023 se déroulera aux dates du mercredi 5 juillet 2023 au samedi 8 juillet 2023 à Aix les Bains sur l'Esplanade Du Lac en Plein Air. Les premiers noms du festival Musilac 2023 sont Lomepal, Indochine, Izïa, Shaka Ponk, Iggy Pop, Vitalic, Franz Ferdinand. Au programme du Festival Musilac 2023 assistez à de nombreux concerts à Aix les Bains.", "code_insee_commune": "73008", "geocodage_xy": [45.6978541675, 5.90388626955], "complement_d_adresse_facultatif": "<", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Boulevard", "annee_de_creation_du_festival": "2002", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Musilac", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Grand Lac", "commune_principale_de_deroulement": "Aix-les-Bains", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "Hip-hop, rap, slam, Musiques \u00e9lectroniques, techno, Pop, rock, Vari\u00e9t\u00e9s internationales", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200068674", "adresse_postale": "Boulevard Robert-Barrier", "departement_principal_de_deroulement": "Savoie", "identifiant": "FEST_73008_77", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "73000", "site_internet_du_festival": "musilac.com", "adresse_e_mail": "bruno@rpo.net", "nom_de_la_voie": "Robert-Barrier", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [5.90388626955, 45.6978541675] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "6e62ee21837c957beab9345a2d14e268f6874035", "fields": { "frequentation": '65000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677770816/FrenchFests/POST_FACEBOOK_8_web-1024x538_y5fkkp.jpg", "description": "L'Ardeche Aluna Festival 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition à Ruoms du jeudi 29 juin 2023 au samedi 1er juillet 2023. Au programme de l'Aluna Festival 2023, retrouvez Orelsan, Bigflo Et Oli, Kungs, Shaka Ponk, Faada Freddy, Dub Inc, Adé, Mademoiselle K en concert à Ruoms.", "code_insee_commune": "07201", "geocodage_xy": [44.4479030757, 4.34786189328], "complement_d_adresse_facultatif": "Sc\u00e8ne Etoile", "annee_de_creation_du_festival": "2008", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Ard\u00e8che Aluna festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CC des Gorges de l'Ard\u00e8che", "commune_principale_de_deroulement": "Ruoms", "region_principale_de_deroulement": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "sous_categorie_musique": "Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "sous_categorie_musique_cnm": "07- Musiques actuelles sans distinction", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200039808", "departement_principal_de_deroulement": "Ard\u00e8che", "identifiant": "FEST_07201_5572", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "07120", "site_internet_du_festival": "www.aluna-festival.fr", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.34786189328, 44.4479030757] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "6f8d8bc1266365bf2ecdfea947904f56be833053", "fields": { "frequentation": '45000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677770999/FrenchFests/FqIP4LgXwAAJR9R_bzpfah.jpg", "description": "Le Festival Les Suds 2023 se déroulera du 10 au 16 juillet 2023 à Arles. Au programme du Festival Les Suds 2023, retrouvez de nombreux artistes de musique du monde, de jazz et des groupes de musique en concert à Arles comme Camille Vincent Peirani, Emile Parisien, Malik Djoudi, La Chica, Avishaï Cohen, Vincent Segal, Ballaké Sissoko, Tinariwen et Sandra Nkaké. En février, ne manquez pas l'édition hivernale du festival Les Suds en hiver.", "envergure_territoriale": "Divers lieux de la ville d'arles", "code_insee_commune": "13004", "geocodage_xy": [43.5468692378, 4.66215642574], "complement_d_adresse_facultatif": "Th\u00e9\u00e2tre antique", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Rue", "annee_de_creation_du_festival": "1996", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les suds, \u00e0 arles", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA d'Arles-Crau-Camargue-Montagnette", "commune_principale_de_deroulement": "Arles", "region_principale_de_deroulement": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "sous_categorie_musique": "Musiques du monde", "sous_categorie_musique_cnm": "04- Musiques traditionnelles et du monde", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "241300417", "adresse_postale": "66 Rue Du 4 septembre", "departement_principal_de_deroulement": "Bouches-Du-Rh\u00f4ne", "numero_de_voie": "66", "identifiant": "FEST_13004_356", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "13200", "site_internet_du_festival": "www.suds-arles.com", "adresse_e_mail": "l.boury@suds-arles.com", "nom_de_la_voie": "Du 4 septembre", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [4.66215642574, 43.5468692378] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "ba7c9555fac0832a9888749c373766081b6b0934", "fields": { "frequentation": '40000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677771129/FrenchFests/delta-festival-2-221523-640-0_opouni.jpg", "description": "Le Delta Festival 2023 vous donne rendez-vous pour une nouvelle édition sur les plages du Prado à Marseille du mercredi 23 août 2023 au dimanche 27 août 2023. Au programme du Delta Festival 2023, retrouvez de nombreux artistes et groupes de musique en concert à Marseille comme Angèle, Mezerg, DJ Bens, B.B Jacques, Feder et pleins d'autres artistes !", "code_insee_commune": "13055", "geocodage_xy": [43.296346, 5.369889], "complement_d_adresse_facultatif": "Plages du prado", "annee_de_creation_du_festival": "2015", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Delta festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "commune_principale_de_deroulement": "Marseille", "region_principale_de_deroulement": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "sous_categorie_musique": "Chanson ou vari\u00e9t\u00e9 fran\u00e7aise, hip-hop, rap, slam, musique contemporaine, musiques \u00e9lectroniques, techno, pop, rock, rnb, vari\u00e9t\u00e9s internationales", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200054807", "departement_principal_de_deroulement": "Bouches-Du-Rh\u00f4ne", "identifiant": "FEST_13055_3701", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "13000", "site_internet_du_festival": "www.delta-festival.com", "adresse_e_mail": "communication@delta-festival.fr", "decennie_de_creation_du_festival": "2010 et apr\u00e8s" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [5.369889, 43.296346] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "6447b2f316a5986a4f241ec9ce66f192cedb6252", "fields": { "frequentation": '30000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677771162/FrenchFests/festival-marsatac-1024x1024_jyu0t5.jpg", "description": "Le Festival Marsatac 2023 se déroulera du vendredi 16 juin 2023 au dimanche 18 juin 2023 à Marseille au Parc Borely. Aya Nakamura, Gazo, Josman, Folamour, Ascendant Vierge, Meryl sont en concert au programme du Festival Marsatac 2023. ", "code_insee_commune": "13055", "geocodage_xy": [43.296346, 5.369889], "complement_d_adresse_facultatif": "Parc bor\u00e9ly", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Avenue", "annee_de_creation_du_festival": "1999", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Marsatac", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole d'Aix-Marseille-Provence", "commune_principale_de_deroulement": "Marseille", "region_principale_de_deroulement": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "sous_categorie_musique": "Musiques \u00e9lectroniques et hip-hop", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200054807", "adresse_postale": "551 Avenue Du prado", "departement_principal_de_deroulement": "Bouches-Du-Rh\u00f4ne", "numero_de_voie": "551", "identifiant": "FEST_13055_3752", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "13008", "site_internet_du_festival": "http://marsatac.com", "adresse_e_mail": "contact@marsatac.com", "nom_de_la_voie": "Du prado", "decennie_de_creation_du_festival": "De 1990 \u00e0 1999" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [5.369889, 43.296346] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "e4f1b487f2af498e627ba2fb8027154d9c16e240", "fields": { "frequentation": '40000', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677771362/FrenchFests/les-plages-electroniques-a-cannes_6-222674-640-0_ucnjxc.jpg", "description": "Les Plages Electroniques à Cannes, c'est le festival dédié à la musique électro sur la Côte d'Azur. Chaque été, au mois d'août, ce sont trois journées et soirées de folie qui attendent les festivaliers. Les Plages Electro reviennent cette année encore, du 4 au 6 août 2023, avec un programme toujours plus incroyable !", "code_insee_commune": "06029", "geocodage_xy": [43.5526202843, 7.00427592728], "complement_d_adresse_facultatif": "Palais des festivals et des congr\u00e8s", "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Boulevard", "annee_de_creation_du_festival": "2006", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Les plages \u00e9lectroniques", "libelle_epci_collage_en_valeur": "CA Cannes Pays de L\u00e9rins", "commune_principale_de_deroulement": "Cannes", "region_principale_de_deroulement": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "sous_categorie_musique": "Electroniques", "sous_categorie_musique_cnm": "02- Musiques amplifi\u00e9es ou \u00e9lectroniques", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200039915", "adresse_postale": "1 Boulevard De la croisette", "departement_principal_de_deroulement": "Alpes-Maritimes", "numero_de_voie": "1", "identifiant": "FEST_06029_1229", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "06400", "site_internet_du_festival": "www.plages-electroniques.com", "adresse_e_mail": "contact@plages-electroniques.com", "nom_de_la_voie": "De la croisette", "decennie_de_creation_du_festival": "De 2000 \u00e0 2009" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [7.00427592728, 43.5526202843] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },

{ "datasetid": "festivals-global-festivals-_-pl", "recordid": "1922630a913becb13a50dc28eeb2c62288728a5e", "fields": { "frequentation": '42700', "image": "https://res.cloudinary.com/dnofzucxg/image/upload/v1677771404/FrenchFests/b928b1b3f337d62fc88a4ffcf81732f3d1f76a42_x47ym9.jpg", "description": "Bienvenue au Nice Jazz Festival : c'est sur la place Masséna qu'est organisé ce grand rendez-vous du jazz dans la belle ville niçoise. A quelques mètres de la Méditerranée, découvrez les plus grands noms de la scène jazz lors de concerts en plein air. Rendez-vous du 17 au 21 juillet 2023", "code_insee_commune": "06088", "geocodage_xy": [43.7119992661, 7.23826889465], "type_de_voie_rue_avenue_boulevard_etc": "Place", "annee_de_creation_du_festival": "1948", "periode_principale_de_deroulement_du_festival": "Saison (21 juin - 5 septembre)", "discipline_dominante": "Musique", "nom_du_festival": "Nice jazz festival", "libelle_epci_collage_en_valeur": "M\u00e9tropole Nice C\u00f4te d'Azur", "commune_principale_de_deroulement": "Nice", "region_principale_de_deroulement": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "sous_categorie_musique": "Jazz", "code_insee_epci_collage_en_valeur": "200030195", "adresse_postale": "Place Mass\u00e9na", "departement_principal_de_deroulement": "Alpes-Maritimes", "identifiant": "FEST_06088_4407", "code_postal_de_la_commune_principale_de_deroulement": "06300", "site_internet_du_festival": "www.nicejazzfestival.fr", "adresse_e_mail": "info@nicejazzfestival.fr", "nom_de_la_voie": "Mass\u00e9na", "decennie_de_creation_du_festival": "Avant 1980" }, "geometry": { "type": "Point", "coordinates": [7.23826889465, 43.7119992661] }, "record_timestamp": "2023-01-18T11:44:37.015+01:00" },
]
export default festivals 